一人n個變態男朋友行為

聞同奶我格拉底
噴止汗劑會比佢屌
摷完我個閪係咁索自己隻手指
喺街成日專登壓我個胸
用心口搓我對波
係屋企偷睇我個閪
追屁聞

鐘意咬我，然後好大力咁攬着我，好似想箍死我咁

呢d唔算變態

第一個之外其他都覺得冇咩

食我啲白色珍珠